彭博：香港警察採人像識別功能逾三年

彭博（Bloomberg）今日最新報道指，香港警察一直使用總部位於澳洲悉尼的人工智能系統生產商 iOmniscient，該軟件可將任何錄像中的面孔與警察數據庫進行匹配，並從中挑選出疑犯。

自推1

自推2

自推3

自推4

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

自推5

推

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

屌

唔怪得可以唔做野都上門拉到人

係，最緊要有source 之後，deepfake 想砌你都得

自推